見到黑警想打人 但冇得打 真係笑出黎

冇得射係咪好辛苦呢 呢次真係柒出全世界

忍咁耐 返狗竇互射

計謀黎